串流音樂音質

spotify vs kkbox vs moov
揀緊邊個買plan 自己聽廣東話歌多
kkbox多中文歌，但網上一面屌佢個音質
有無有買plan嘅巴打分享吓係咪特別差?
唔係太講究音質，但個個講左聽一陣要熄，驚中伏

Apple music

Apple> KKbox

利申：試用緊Apple, 月費俾緊KKbox

另外兩間我都想知

moov有無損

屌 普通人用手機聽嘅話，幾隻apps啲聲唔會有太多分別啦
睇邊隻有多啲自己聽䦕嘅歌仲好啦

呢個真，仲要出街聽
如果你耳仔真係咁勁，聽音樂好高要求嘅，就唔會問呢個問題
如果你要上網問，即係你對耳根本聽唔出分別

你用咩裝置聽？
你用咩耳機聽？
你係邊度聽？
唔會用對Apple air pod然後係度講音質掛

MOOV>all>Apple Music

apple 最on9係無得轉地區
就算你話音質好都唔屌

tidal hifi

手機根本聽唔出分別，放心揀個多你要既歌既平台

普普通通六百蚊耳機
最後揀左kkbox 接受到
多謝大家比意見

Spotify
多啲英文歌
但比大陸買左

想夾apple